次次畀人激嬲 都只係識得收埋自己

由細到大都冇咩朋友
所以好珍惜對我好嘅人
亦都因為呢個原因
每一次畀人激嬲 踩到底線
都唔識反擊 保護自己
都唔知喺自己太懦弱
定喺太善良 唔想人哋受到自己嘅傷害
只係識得 收埋自己
等到自己心情平伏
又好似冇事發生 繼續生活
慢慢係人哋眼中 竟然喺我變咗做一個好撚麻煩嘅人
成撚日冇啦啦黑面 唔出聲嘅人
其實每一個夜晚 靜落嚟嘅時候
喺我腦入面 對每一個人 都只有負面嘅感覺
唔想再同任何人維持任何關係
所以我冇哂朋友
諗諗下又開始流眼淚
點撚解會搞到咁撚樣?